<resources>
    <string name="app_name">Android Login</string>
    <string name="hint_email">Email</string>
    <string name="hint_password">Пароль</string>
    <string name="hint_name">Имя пользователя</string>
    <string name="login">Войти</string>
    <string name="register">Регистрация</string>
    <string name="btn_link_to_register">Not a member? Sign up now.</string>
    <string name="btn_link_to_login">Я уже зарегестрирован</string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать</string>
    <string name="logout">logout</string>
    <string name="change_password">Изменить палоль</string>
    <string name="old_password">Старый пароль</string>
    <string name="new_password">Новый пароль</string>
    <string name="btn_text">Данный курс позволит ученику начать легко ориентироваться в программных средствах и информационных технологиях для успешной сдачи самого
        объемного государственного экзамена, познакомит с современными языками программирования и научит правильно составлять алгоритмы, работая быстро и точно.
    </string>
    <string name="phy_text">Полный курс состоит из 5 частей, каждая из которых оформлена как отдельный курс и может быть выбрана независимо от других частей. Каждая часть содержит несколько разделов содержащих теоретические сведения и задания для контроля и
        самоконтроля, а также 3-D модели, видеоролики и иллюстрации, облегчающие понимание сущности физических процессов и явлений.</string>
    <string name="russ_text">Данный курс содержит базовый теоретический и справочный материал, тесты и разнородные упражнения по всем разделам программы подготовки к единому государственному экзамену по русскому языку за период с 2008 по 2020 год. Для закрепления полученных
        Вами навыков в завершении каждого раздела содержатся тренировочные упражнения, аналогичные реальным заданиям, ответы и пояснения к ним.</string>
    <string name="match_text">Данный курс нацелен не на запоминание прописных шаблонов, а на понимание и закрепление как базовых школьных знаний по математике, так и профильных навыков повышенной сложности. Программа курса построена с учетом специфики заданий ЕГЭ и включает все разделы школьной программы.
        Каждый раздел оформлен как отдельный курс, т.е. содержит как теоретические аспекты, так и элементы самоконтроля.</string>
    <string name="chem_text">Материал данного курса составлен таким образом, что школьник не просто готовится к успешной сдаче ЕГЭ, но и создает себе хорошую базу знаний для дальнейшего изучения в ВУЗе.
        В результате обучения Вы закрепите и систематизируете знания в области общей, органической и неорганической химии, научитесь решать качественные и расчетные задачи. Сложная теория стала более наглядной и легковосприимчивой.
        Благодаря гибкой системе подсказок и комментариев тесты и упражнения позволят Вам легче усвоить теоретический материал.</string>
    <string name="chem_text2">"Первоначальные понятия химии\n"
    "Важнейшие классы неорганических соединений\n"
    "Законы стехиометрии\n"
    "Периодический закон Д.И. Менделеева. Строение атома\n"
    "Способы количественного выражения состава растворов\n"
    "Электролитическая диссоциация\n"
    "Гидролиз. Водородный показатель среды\n"
    "Окислительно–восстановительные реакции\n"
    "Электродные потенциалы металлов и ЭДС гальванических элементов\n"
    "Электролиз\n"
    "Химическая кинетика, химическое равновесие\n"</string>
    <string name="match_text2">"Алгебра\n"
   "Уравнения и неравенства\n"
    "Функции и начала анализа\n"
    "Геометрия\n"
    "Элементы комбинаторики и теории вероятностей\n"
    "Банковские задачи\n"</string>
    <string name="russ_text2">"Фонетика и орфоэпия\n"
    "Словообразование\n"
    "Лексика и фразеология\n"
    "Лексические нормы\n"
    "Морфология\n"
    "Синтаксис\n"
    "Грамматические нормы\n"
    "Орфография\n"
    "Пунктуация\n"</string>
    <string name="soci_text">Данный курс представляет собой качественную синергию четырех предметов: экономика, социология, политология и правоведение. Каждый раздел имеет свои особенности, однако материал курса преподнесен таким образом,
        что легко воспринимается школьником любого уровня подготовки. Каждая часть содержит несколько разделов, включающих как теоретические сведения и задания для контроля и самоконтроля, так и видеоролики и иллюстрации,
        облегчающие понимание предмета. Изучив данный курс, Вы не только углубите понимание предмета, но и приобретете навыки написания эссе.</string>
    <string name="soci_text2">"Общество и человек\n"
    "Экономика в жизни общества\n"
    "Политико-правовая сфера жизни общества\n"</string>
</resources>
